乜野叫拜神唔見雞

真心求教

成世都好閪

即係話你拜神嗰陣好誠心合埋眼跪喺度
咁咪見唔到隻雞
所以拜神唔見雞即係話一個人好誠心

可以話
「嘩！佢成日返教會，拜神唔見雞呀！」

幽默感呢家野。。。

咁你就咪柒問啦

懶搞笑又唔好笑係到發爛咋

姐係話轉左性

笑左出聲

一件事情缺乏骨幹元素

呢個回覆重正過本身嗰個

咁到底乜野叫拜神唔見雞

拜神〔唔見雞〕

拜神，又叫〔祭祀〕或〔者祭〕，係指根據宗教或者習俗做嘅儀式，會喺指定嘅地方做，譬如係入廟拜神，通常都涉及啲崇拜或者供奉神明咁嘅。

廣東話入面有句叫〔拜神唔見雞〕，初時以為係〔重要關頭唔見咗主角〕嘅意思，後來先知拜神唔見雞嘅意思係〔喋喋不休〕咁解！而且仲有唔同嘅講法，好似係〔稟神噉聲〕、〔吟吟噚噚〕、〔囉囉嗦嗦〕之如此類......

〔圖：網絡．改〕
〔文：黎詩詩．2015年11月22日〕

笑撚死我 哈哈哈